香港地產股allin區

同d地產佬傾掂數
一個盤攞返三幾十個做首置盤扮工
近排好多補地價成功 政府可能鬆手
辣招繼續凍結二手市場益新盤

大灣區炒內房就on9 點解d人會覺得有高鐵發達地區的人就會去三四線城市買樓 中國人有錢肯定係入大城市

日出康城d地價$2000一呎賣到$15000
傻鳩買樓 聰明的投資者買地產股

12送錢都無人買
連登仔

12 17
一早出post無人理

11蚊買左17

一早入定12